有冇人發夢會成日見到同一個人

利申：會 雖然係同一個人 但次次個劇本都唔同 好恐怖

個個人你現實識唔識/見過未先，如果又唔識又未見過就。。。

識嘅 不過你講起呢樣野 我之前睇過條片話有好多人都係夢入面見過同一個男人

即係你掛住佢

最近成日夢見有好感既男仔，但男友訓係我隔離

有 唔知係咪因為日頭諗得佢多 夜晚先夢到